屌奶星 何蛇（何Wayne)黃撚到傻

5大異常 缺一不可

你睇佢上蘋果講波就知喇

條底褲?

收到 已經click晒d廣告

樓主又片都未睇就開post吹奏咗先

黃channel撐得好辛苦

咪爆

剪完比賽片都比人投訴

佢把聲真喺好on9

連武漢肺炎都唔敢講成日講咩世界大事

講完俾youtube黃標冇收益你養佢啊?

尊重手足啦

為咗何蛇可以有尊嚴咁生活落去，已經睇曬所有廣告

佢根本就冇睇過

有冇加入成為付費會員先

收皮啦 武漢肺炎都唔敢講

佢對家體嘢咪又係照講 仲多左人聽啦

巴塞段片佢都當巴塞主席大雄係林奠咁屌